焦土派獲王光亞大讚: 補選結果不錯 反映焦土派理智

港澳辦前主任王光亞接受電台專訪時表示，剛結束的立法會選舉補選結果不錯，建制派在地區直選取得進展。

王光亞認為，選舉結果是港人期待，反映港人是理智，市民都希望香港不要再折騰。

他又指，香港過去幾年傾向政治化，部分人打出自決和港獨旗號，違反《基本法》和「一國兩制」，民主派補選失去兩席，一定程度上是自己造成，希望選舉結果讓大家清醒，能夠更好為香港長遠着想。

對於有選民提出司法覆核挑戰區諾軒的參選資格，王光亞說，尊重市民權利，相信當局會依法辦事，對特區政府應否主動申請入禀不作評論。

係泛民陣營中, 共產黨打壓得最勁既自決派就入唔到, 共產撚最撚愛既老泛民就入撚到

唔比人笑到面黃先奇啦

嗱唔係話想差撚住你
但係你呢個修改嘅方法係咪想指出港人就係焦土派？

比王光亞讚理智, 已經係對激進強硬派最撚大既侮辱, 屌你老母!

民主派補選失去兩席，一定程度上是自己造成，希望選舉結果讓大家清醒，能夠更好為香港長遠着想。
同出面班白票撚講既野一樣既